急問:廁所渠位塞

小小水都去好耐不特止..仲會唔夠1分鐘就回湧返上黎連帶入面d黑色污糟野...暫時屋企正係搵到支添寶強力潔廁水好唔好倒落去?但又驚有反效果或危險野上網睇有人試過中毒暈左香埋

搵人通啦ON9

唔好倒野喇
真係要搵人搞，你睇住佢搞睇下學唔學到野下次用啦

驚比人搵笨一陣原來師傅都係倒野就收5舊水好唔抵

有冇試下用普通通渠佬?

唔好玩自己

掉轉頭畀一千你，你會通到？

無即係強水??就係唔知支潔廁水算唔算係?聞落都酸即刻縮

呢啲通渠水冇用
利申：水喉佬

我以前試過啦，冇用
我仲塞得輕微過佢

所以想呢度徵詢意見自己買野通定真係搵師傅先攪得掂

唔識就搵人攪算啦

驚你自己買通渠水倒會整親自己/乸爆喉咋

如果肯定室內係膠喉就搵通渠水炸佢，落既時候小心 D，記住保持空氣流通。

技術都值錢㗎，五舊水你咪睇下師傅點通，交下學費。

屋企有廁所泵壓幾嘢

有既話壓幾嘢應該通到

on9上連登問到嘅話. 師傅失業啦.

去五金鋪買條穿線帶隊落去

無泵...乜泵唔係泵廁所姐咩?渠都得

年中唔小on9 一塞就倒漒水 去水隔都穿撚埋

呢d你買個大泵泵佢兩野就得啦

準備落街搵五金鋪睇下佢咩建議先 謝各位

用鐵線隊過落去唔work